RDR2 全爆機[[隱藏]]溝女劇情 有圖有真相

去到酒吧見到條女,佢好悶一個人,

我話佢出去行下,佢話OK

由於我係新手唔識路,佢等左我好耐

佢有D心急

我一出現佢即刻開心晒

傾完一輪佢話聽日見,當中佢有D唔愿意透露 佢係做小姐

第2日我見佢接第2個客,佢好驚訝見到我搵佢

佢唔9采我

仲嘈左一輪

我決定佢收工跟住佢,想同佢講清楚

跟到去後巷,忍唔住綁走左佢

帶左佢去間廢屋,再姦左佢

過程佢反抗

玩到室外

佢突然撞穿個頭死左

埋左佢又驚比人發現

我決定斬碎佢諗住沖走佢,但唔WORK

最後屋都燒埋當一場意外

...

Rdr2 online令人失望而發癲既玩家 聞者傷心 聽者流淚